林鄭越睇越似習近平＋梁振英的樣

係咪我有幻覺

😂